有冇人發覺由尋晚開始時間好似慢咗咁？

有冇人都有呢種感覺？個世界好似有啲唔妥

拓海！！

返工到放工期間都有呢種感覺

但收工啲時間好似倒水咁快,睇一陣達哥就已經又要瞓

屌 我都覺！